發現熱狗踢法同popo 好似

茅到

倫敦白衫同元朗白衫冇分別

兩邊開拖唔拉白衫

[知己知彼]我地開始有收成